又話肺炎又乜又柒 恆指咪又卜到3萬 買樓都要抽飛排隊

經濟差?? 差條撚

武肺同恆指表現簡直平行時空

All in!!!

失業率7%？
人唔笑狗都吠

d 人本身幾千萬身家, 買多幾層都得

香港人無錢??

大把人排晒隊買樓

受影響多數都係服務業，而本身依行就唔係高收入人士，所以對於買樓買股票無影響係正常

幾時買樓群組

恆指都就快上番3萬點

紙錢日日都貶值
班樓淡仲發夢d樓跌

不嬲都無影響嫁啦，低下層既咪覺得會有影響囉